拍緊拖嘅女仔主動r男仔吹水係咩意思？

我覺得係收兵發姣都有錯咩

你話我有無講錯啦

駛唔駛紅毛泥塞口?

#tongue3

臭西

誤會咗啦

世間上係友誼依回事嫁樓主

唔係友誼波點踢啊

我立即塞一打膠入你屎眼

我很串但我很淫亂

矛牙ching

問緊